有三個月空檔

是咁的
小弟之後會留學
但畢業同留學中間隔咗3個月

想搵工做住先
見工同佢講做3個月唔做實唔請
唔講又好似好衰仔
更加冇可能做廢青

大家有咩提議

是但一份part time
幫補下去玩嘅洗費

點會唔請 m記7仔ok茶記 你返一個禮拜都請

正有此意

真心咩 咁畀你會唔會同佢講淨係做三個月？

3個月咁長
老hi都做office啦

之前fg都有搵過office工, 份份都要經驗冇聲氣 唔畀第一份我點有經驗呀

唔洗咁老實嘅
Either話自己想儲吓錢or等開學囉